<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<content>
  <title><![CDATA[Αφαίρεση Μεταδεδομένων]]></title>
  <fullDescription><![CDATA[<div><i>Προστατέψτε το απόρρητό σας αφαιρώντας τα μεταδεδομένα από τις φωτογραφίες σας, πριν τα μοιραστείτε στο διαδίκτυο!</i><br><br><h2><b>Χαρακτηριστικά:</b></h2><br><br>✔️ Προβολή μεταδεδομένων<br>✔️ Προεπισκόπηση εικόνας<br>✔️ Αφαίρεση μεταδεδομένων<br>✔️ Απλή και διαισθητική διεπαφή<br>✔️ Μοιραστείτε απευθείας από την εφαρμογή<br><br><h2><b>Μάθετε περισσότερα:</b></h2><br><br>Κάθε φορά που τραβάτε μια φωτογραφία, επιπλέον μεταδεδομένα αποθηκεύονται στο αρχείο εικόνας.<br>Τα περισσότερα smartphones <i>δεν σας ενημερώνουν</i> για αυτό.<br><br><b>Μεταδεδομένα μπορεί να μοιάζουν με αυτό:</b><br>🕑 Σε ποια μέρα λήφθηκε η φωτογραφία, and at whichοι οποίες time?<br>🗺️ Και πού ακριβώς?<br>📷 Ποια κάμερα ή ποια smartphone χρησιμοποιήθηκε?<br>🔧 Και ποιες ρυθμίσεις κάμερας χρησιμοποιήθηκαν?<br>📝 Σημειώσεις του φωτογράφου ή της κάμερας?<br>📌 Όλο και πιο συχνά, ακόμη και οι ακριβείς συντεταγμένες GPS αποθηκεύονται στη φωτογραφία σας.<br><br>Τα μεταδεδομένα είναι μερικές φορές πολύ χρήσιμα, για παράδειγμα κατά τη διαλογή φωτογραφιών διακοπών.<br>Αλλά μόλις μοιραστείτε φωτογραφίες με άλλους μέσω μέσων κοινωνικής δικτύωσης, όλες αυτές οι πληροφορίες είναι ορατές <i>δημόσια</i>.<br>Οι συλλέκτες και οι κυνηγοί δεδομένων θα μπορούσαν ενδεχομένως να ανακαλύψουν τον <i>τόπο διαμονής ή εργασίας σας<i> από τα μεταδεδομένα ή να βγάλουν συμπεράσματα για την <i>καθημερινή ρουτίνα</i>.<br>Οι υπηρεσίες παρακολούθησης θα μπορούσαν να δημιουργήσουν πιο ολοκληρωμένα προφίλ διαφήμισης και να πουλήσουν τα δεδομένα σας σε άλλους οργανισμούς.<br><br>Με την εφαρμογή μας, μπορείτε εύκολα να δείτε όλα αυτά τα δεδομένα, <i>αφαιρέστε το εξ ολοκλήρου</i>, και στη συνέχεια μοιραστείτε την ανώνυμη φωτογραφία άμεσα!<br>Με αυτό τον τρόπο παραμένεις <i>ανώνυμος</i> και <i>ασφαλής</i> στο διαδίκτυο, ενώ οι φίλοι σας μπορούν ακόμα να θαυμάσουν χαριτωμένη γάτα σας.<br><br><i>Ευτυχισμένη κοινή χρήση! 😽</i></i></i></div>]]></fullDescription>
  <shortDescription><![CDATA[Προστατέψτε το απόρρητό σας αφαιρώντας τα μεταδεδομένα από τις φωτογραφίες σας!]]></shortDescription>
</content>
