<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<content>
  <title><![CDATA[Видалення метаданих]]></title>
  <fullDescription><![CDATA[<div><i>Перш ніж ділитися своїми фотографіями в Інтернеті, видаліть із них метадані, щоб захистити свою конфіденційність!</i><br><br><h2><b>Можливості:</b></h2><br><br>✔️ Перегляд метаданих <br>
✔️ Попередній перегляд зображень <br>
✔️ Видалення метаданих <br>
✔️ Простий та інтуїтивно зрозумілий інтерфейс <br>
✔️ Діліться прямо з додатка<br><br><h2><b>Детальніше:</b></h2><br><br>Щоразу, коли ви робите знімок, у файлі зображення зберігаються додаткові метадані.
Більшість смартфонів не повідомляють вас про це. <br><br><b>Метадані можуть виглядати таким чином:</b><br>
🕑 У який день і в який час був зроблений знімок?<br>
🗺️ Де саме був зроблений знімок?<br>
📷 Яка камера або який смартфон для цього використовувався?<br>
🔧 Які використовувалися налаштування камери?<br>
📝 Примітки були зроблені фотографом або камерою?<br>
📌 Все частіше і частіше на ваших фотографіях зберігаються навіть точні координати GPS.<br><br> Іноді метадані можуть бути дуже корисними, наприклад, коли необхідно відсортувати фотографії з якого-небудь свята.<br>
Але як тільки ви поділитеся своїми фотографіями з іншими через соціальні мережі, вся ця інформація стане публічно <i> доступною</i>.<br>
Є ймовірність, що ті, хто займаються збором даних, а також переслідувачі з метаданих зможуть визначити <i> місце вашого проживання або робоче місце <i> і навіть дізнатися ваш <i> розпорядок дня</i>.<br>
Служби відстеження можуть створювати більш детальні рекламні профілі і продавати ваші дані іншим організаціям. <br><br> За допомогою нашого додатка <i>ви можете легко переглядати всі ці дані, <i> повністю їх видаляти </i> і потім ділитися анонімною фотографією напряму! <br> Таким чином, у той час як ваші друзі зможуть захоплюватися вашою милою кішечкою, ви зберігатимете в Інтернеті свою <i> анонімність </i> і залишатиметесь у <i> </i>безпеці </i>. <br><br><i> Приємного обміну фотографіями! </div>]]></fullDescription>
  <shortDescription><![CDATA[Видаліть зі своїх фотографій метадані, щоб захистити свою конфіденційність!]]></shortDescription>
</content>
